獨立調查委員會係只會針對示威者

#我已經回應左